自認夠mean 嘅IT專家入黎

是咁的, 小弟最近想轉N字頭寬頻,咁同個sales姐姐都R左個唔錯嘅offer,傾到7788,但係佢又係咁sell我租埋佢個My Home Wi-Fi, 我心諗router自己買好過啦,個sales姐姐又一輪咀係咁講租router呢樣好個樣好,有無師兄可以幫手諗諗點KO佢~在線等

唔想租就直接話唔租咪得

唔要，冇興趣。

問佢自己有冇用 完

租黎有乜用

你咪話有現成用緊咯！駛撚理佢咩！